又比女朋友感動到了

前晚陪佢上深圳墮胎，佢訓係病床好虛弱的對住我講：親愛的，唔係你的仔我堅決唔要

ok

喊咗

ok
1.5/10

唔錯，呢個幾好笑

感動香港2019

抄人

真愛，只想擁有和你之間的東西。

屌 唔小心失守笑左 同事問我jm9